有無人樣衰過佢？

睇唔過眼

好似幾大隻

樣衰關你撚事咩

識佢真人 食過唔少女

我

唔算樣衰

好想俾佢抱住黎屌

換個髮型應該OK

毒同樣衰係有分別架喎

btw答番 係樓主

佢有得同女女影相喎